i5-6500+GTX1070 一問

用緊i5 6500 16GD4 Ram加張strix GTX1070 打warframe

近排換左隻2k 165hz mon ,個畫面係勁順，但有時會個畫面定一定咁，係cpu唔夠勁定display card?

利申：乜都唔識望指教

情況似係GPU等CPU
換粒高頻i7應該會快好多

高頻cpu 姐係？
係唔係要mb同cpu都要換哂

i7 7700k

我個塊mb 係asus b150m-a 可以用到？

可以
更新底板bios就得
要換7700k既話我教你先八舊水放左粒舊i5
再買粒二手7700k
Cpu好少壞唔怕買二手

好 我試下換左粒i7 7700k 先 ，我見到有7700 k同唔k 有咩分別？

k要自己買散熱

k高0.4ghz

7700k 好多假野 樓主唔識要小心

可以點假法?

之前同樓主一樣 6500+1070
跟住發覺成日打機個cpu都100% 開discord 同fd傾計都lag
轉左8700 就好好多

買邊隻好？我得6500個原裝風扇

咁好似差好少？

咁好大獲 真係唔識分

同埋我發覺只要開steam,佢一有更新就好慢部機

我想收樓主粒6500